[i*zone]人品排行(個人推測)

個人推測
牙演>牙F>娜寶>牙真>牙周>牙純>之後唔排(廢事得罪人)

有容奶大
第一一定係權f

周b一定頭三 好不好

牙演一定第一

有頭六算係咁啦

排牙純排到咁後

hi醬 nako應該唔錯

日本妹撈咗咁多年
應該奸奸地

12隻人品都好好 唔好亂屈thx..

起碼有提佢個名
算係咁啦

下
係咪有咩啲咩誤會
呢個排行係人品超好>人品好喎

樣貌排行倒轉就係

又屈?
牙演令令

應該牙純第一
條友真係好多其他團都同到人熟

睇佢on on居居咁
又真係估唔到喎

娜寶 牙純哩兩個夾咩人都得

牙純一定第一好冇

牙演樣衰但唔代表純

問你一句
咁多賢純唔純啊

多賢人品純又靚

牙演第一我覺得海外粉絲唔出奇
但係連登講佢第一=負皮

仆街睇唔到人品兩個字

牙演same

驗眼

空降閪嘈油膩一定最賤